Welnu, ik ben blij dat ze weg is om zich in Ierland te vestigen. '
"Je hebt gelijk.
Het was niet erg vleiend voor Miss Campbell; maar zij leek het echt niet te voelen. "
"Des te beter - of des te slechter: - Ik weet niet wat.
Maar... of het nu zoetheid of domheid in haar is - snelheid van vriendschap, of volheid van gevoel - er was, denk ik, een persoon die zich gevoeld moet hebben het: Miss Fairfax zelf.
